何志平坐完監番香港，會唔會派戰狼去滅口？

正評唔會：初時佢總諗自己係中共自己友，話自己好似華為太子女一樣會有人保佢，點知轉頭就被人當棄子。

負評實會：何走平掉盡中共面子，又怕佢番香港報復中共唔肯救佢而爆大鑊，只有死人先可以守到秘密...

燒屍都燒幾日

黑社會劇情：
阿平你都唔想老婆同個女有事，阿爺話你自己好自為之，你番到香港會有好多人都唔舒服..無謂搞到大家唔高興。
放心我地會保證你家人生活健康，照顧佢哋。

轉眼間，就見滿臉淚痕的阿平自己拔掉氧氣喉...

使乜搞咁多嘢, 話肥平自己想響大陸終老, 全家直接運番大陸就搞掂啦!